有無發覺中美兩國所謂既貿戰，全部都係得個講字...

拋一堆數字/銀碼有意思咩..
幾時實施，實行幾耐，提都無提..
兩幫人係度鳩吹嚇鬼..
老散就陪佢地癲止蝕既止蝕，掟貨既掟貨，唉..

Strong hold

咪同金正恩射火箭一樣，初初個市就有影響，射射下市場自然唔再理

同意

係 然後就咁跌左3000幾點 撚成個月狗

同北韓試射導彈差唔多

啱呀, 根本就係經濟周期逆轉, 熊市來臨, 有冇貿戰都好, 股市都係要跌